「多圖食評」羅湖商業城彩碟軒早茶

原本去香格里拉間「香宮」食，但佢要11點先開門，餓到仆街，黎彩碟軒食住先。

成日一入去就放低包紙巾想屈多幾蚊，叫佢收走

蝦餃個芯仲未熱透，似係一早整定係雪櫃拿出來蒸

排骨好滑，用筷子好難夾，我唔食芋頭的

叉燒腸ok, 隻碟又重又熱，想搬搬個位置小心熱親，豉油是分開一碟上的。

而家中國食野咁貴

係呀⋯⋯

次次都係食哂先影

影隻碟有咩睇

走啦 大6仔